點樣先可以獲得終身伴侶

拍過好多次拖，家吓4x，最長10年，究竟仲要走幾多路，先可以尋找到生命中的妳？

十年個個唔結婚？
似係您推自己落地獄

養隻狗或者貓陪埋你臨尾幾年算啦

真係有養貓呀

係佢唔想結

你一生岀黎就有 仲要起雙飛有一對

4字頭 仲上嚟連登問
檢討吓自己衰咩啦 不過算啦
都差唔多埋尾架啦

強姦

分手有冇咩共通點？

如果每次拍拖都了解自己同咩人夾同咩人唔夾，慢慢收窄範圍，會愈來愈揾到跟自己夾的人。
你有冇篩選過？ 還是篩選過程中出現問題？

問得好

Good point

呢個世界係冇真正嘅愛情
自己先係自己終生嘅伴侶，好好珍惜自己
I love myself!!! 😙😙

你已經解答左我嘅問題

所得資料唔多，看來你條件不錯，不乏拍拖機會，只是沒有篩選吧？

拍拖十年果個理應係同當時嘅你最夾果個，但或者佢根本就唔諗住同任同人結婚，咁你個篩選條件就要加一項叫以結婚為目標的人。

又可能係你有一/多個缺點令佢放棄同你結婚再另外再揾，如果你改到，你會易揾啲。如果改唔一弓，你個篩選條件就要加一條，叫接納到你缺點的人。

大概篩選就是這個意思吧。

其實我而家都識到第二啲女仔，雖然好啱傾但自己唔想拍拖住，第一我係想離開香港去第二度過新生活，第二我要照顧我年老父親。某程度上愛情已經唔係我首選，待我完成我責任先去第二個地方過新生活。

黃昏戀